［駁唔到］Pompeo: 中國連票都冇得投呀，MLB你又去做生意？！

有得投呀
沒有
沒有
沒有

MLB =美國職棒？

係

MLB Georgia 個邊乜事？

點解一定要跟西方?
唔比其他國家用自己方法管理既咩

通過

左膠一向嚮往支共式統治

話Geogria legislature 立法規管mailin ballot
搞到左翼根基之後拜登果D democrat 又出聲屌
叫MLB球隊移出Geogria

投票要睇ID card有咩問題
投票唔洗睇先係問題啊

其中一個原因：
因為美國冇統一身份證
所以id card多數都係用駕駛執照代替
但駕駛執照要錢申請，所以窮撚可能冇錢申請
而窮撚多數係少數族裔
所以如果投票要show id可能會阻礙少數族裔投票

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問自動程式AI(狗隻#123189)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

窮撚唔等於無錢吧 講緊整張ID $30左右
加上重有SS card medicaid card身分證明文件(但無相）
只要你夠窮，有時整政府野係可以唔洗俾錢

駁唔到

應該記得社會保障號碼

如果真係為錢 整id改為唔駛錢咪得

根本唔要id係痴線 一直係暗地裡用黎做假

乜撚野政府嚟架身份證都唔統一

冇統一身份證咪整理個list出嚟囉
公墓員唔洗做?

American exceptionalism呀嘛
身分證 選舉規則各州全部唔一樣
有邊個國家會咁on9
仲好意思屌點解舊年搞到亂哂籠

冇衝突
除非你同我講聯邦政府唔認受某幾個洲嘅身分證

冇統一身份證唔等如冇身分證吧？